呀女三歲自己瞓，同C6終於定期有飯開

三年嚟開飯次數一隻手都數得晒 阿女食人奶跟我瞓大床C6唯有瞓梳化 做阿女嘅陪瞓員有時自己都瞓埋 weekend捱到瞓住出返廳陪C6大家都係㩒吓電話睇吓電視 果排夫妻關係都難咗好多最近阿女肯自己瞓喇C6終於有返個床位 新年前諗住C6返入嚟瞓 我睇死佢都淨係襟吓電話瞓無乜下文 諗住佢攬吓我就會瞓啦 完全無諗過我背佢瞓 揸我幾吓 條肉腸已經蠢蠢欲動 轉頭就已經除我褲即嚟就想插我 雖然無乜前戲 一嚟就插 好有被徵服嘅感覺 好爽 好high

雖然生完兩個 可能太耐無行埋 我妹妹又緊返 完全感覺到一下一下好緊緻嘅抽插 大解放一樣

到而家keep住一星期開到一兩次飯 夫妻關係都好咗好多

55 ok

有無叫6299黎觀戰

你打錯字
唔係「揸我幾吓 條肉腸已經蠢蠢欲動」
應該係「揸我條肉腸幾吓 已經蠢蠢欲動」

咁私隱邊可以叫佢地睇

Gay

食多啲營養好啲

C6 叫雞你唔知

C6 點解

死佬

Thanks

Jm小心啲喎 正常男人點可以忍到三年唔出火.......

睇完扯左

係囉

樓主聽日去邊偷食

大家隊友 咪25

唔係成人台喔

就係隊友先知你偷食

C6同我講佢好愛我的 放心

#11先係黑人黃種人都認唔出

今日出po未

呢d po都係返babycondom喇

玩肛門？

中出定外射，生多個？